（有圖）蹺腳 玉腿 人字拖 腳趾

屌一對腳擋撚住成條走廊，人地點上車呀

識唔識跨欄啊？你試吓雙腳跳過佢，嚇都嚇死佢啦

正評引伏

人字拖？

二趾長過公

人咩字拖

屌自膠 無細心睇佢著乜，太撚燥